原來男人變心真係可以好快

初戀四年突然被飛
最近先知原來佢現任係我地一齊個陣已經識得

最近有個朋友
睇住佢由錫女朋友到突然飛起佢
唔洗一個月就同下個一齊
點解可以咁快

基？

垃圾人渣狗公

女人都可以

真

女人仲快

岩 女人可以同你一齊果陣已經同緊第二條仔一齊

女人仲撚快，被飛3日後攬住第2件

其實男女都係 要學識為自己打算

女人仲快仲絕情啦